97巴絲吹水台(11)

早晨

Hello all

有冇人睇咗聲之形
讓你的心聽見

新post lm

Hi

今晚睇
拎定箱tempo入去先

冇睇原著都比佢感動到，差啲喊
不過我睇果場有好多觀眾笑點低，係咪都笑
有好多細節位要細心啲先睇到

冇睇漫畫走左入去睇，睇到喊
返到去睇返漫畫覺得漫畫更detail，不過如果先睇漫畫應該會覺得劇場版冇咁好睇

硝子每次“槓咩呢”真係好虐心

忘記佢啦

你地做乜唔推爆舊po 就過黎傾

原來絲打你都係97

見到呢個post第一件事想講就係回歸20年咁開心 點解冇優惠俾20歲嘅97寶寶

你又邊位 唔認得你sor

我都有諗過呢個問題
明明十週年有

上次係咪海洋公園DISCOUNT

返完4日工又要chur project

Hi 咁多位

假期太短

唔想讀書呀
但又唔想連個asshole cert都冇

有冇人最近見過可能巴打
好耐冇出現過啦

仲記得嗰陣拎全年通同屋企人親戚一齊去迪迪尼 睇緊煙花嗰陣我聽到我媽同啲親戚講
「十年後佢就拖住男朋友黎架啦 」
......媽咪我想問我個男朋友去左邊

97巴絲叫春台

好想識個姐姐TYPE

琴日個客exactly係我收工時間走入嚟

咩料成個兆萬個個都係到睇染髮劑

篇essay題目自訂咁都同fd撞題目 仲要撞到應一應
好驚比人當抄呀 媽呀

我想識妹妹type

真係好耐無見佢

而定越黎越多人染髮

我...什麼都可以

我也是喔
其實平井巴你個名有咩意思

可樂巴都好耐冇見過 好似係

佢改咗名做忌廉

sana

泡菜女團
但佢個名兩個都係日本人

冇
咁你個名呢

識貨

熊鋒改體

我都係once
btw,邊都見到你,波台又有,FM又有

毒撚冇咩做

New post lm again

momo都好正

我覺得聲之形有啲悶
係咪我問題

冇呀以前係舊登已經好多post都見到你

其實我舊登唔係exact7ly 呢個名

咩黎？

唉屌 死亡4月好痛苦

睇漫畫啦
利申 未睇電影

好似就落畫，想睇就行動

一支公睇戲

早晨 有無ching 仲記得我

早，我記得你嘅大名

記得

new po lm

出現了

你地成日搵佢，佢而家出現了

possible monster

我地同步留言

自己漂左個頭 我覺得好刺激

又係成頭白晒個d

竟然咁岩

淨係髮尾

漂過一次 而家冇哂頭髲

咁撚大獲？

等睇反cup

上個禮拜hea到痴咗線
玩到連連登都唔記得上

大膽

岩岩做完paper 仆街聽日九點堂

巴塞

成場射波唔中龍

Hello 各位
第一次黎留言

意大利防守第一
巴無得反cup

瘋熊疤rip

睇到佢哋咁搏已經收貨
可惜破唔到蛋

咁快要返學？

返左好多日啦 放紅日咋嘛

Hello

部手機壞左
部samsung手機出現綠mon
無哂反應

我復活節同study period一齊放緊

RIP，快d拎去整

換se
細機手感超正

換機啦，Samsung悔終生

皮已收 有份assignment離撚咗題 爛撚咗grade 好灰

20%架 molamola

天地有正氣 人生有希望
以為份INTERN唔請我
點知佢話原本請果個做一個月就走 又請番我

之前用過Samsung
那部好似一年都冇已經出事 成日自動關機同hang 機，去到後期叉滿電出街用都冇用過就走曬啲電
那次之後決定再也不用Samsung

恭喜
我apply左好幾份得一份有得in 仲未有intern offer

咩嚟？

做緊中西溝assignment

你讀緊咩?

好難做
我見好多人都有讀中西溝

英文讀係慘D

acct

有少少想讀

Morning

早

acct好悶架喎

夢返個ex 依然係好驚

時間會沖淡一切

當夜蘭人靜 再聽到啲sad既歌 就算淡左個感覺都會仲係到

到底係咩感覺

其實係我講分手先，但係仲係咁搵我搵到我好驚 連係夢入面都係咁...

慘

心痛既感覺

Block左佢

過幾日返中學 好驚見返佢

問下朋友睇下知唔知佢番唔番先囉

同佢冇共同朋友圈

大家中學同學fd搭fd咁問應該知掛

你地去曬邊

郵差好似幾唔錯
幾適合廢青

屋企

你想講郵差定猶差

做狗,不了

有咩吩咐

冇 叫下你地順便推下post

Sem尾個個都趕披爬啦
利申未做

利申 趕完

差一個考試就完SEM 爽

唔怪得你成日有胸

又多個早過我完sem

仲又3日就完sem(唔計考試)

加個靚1

想睇

5月尾先完sem

屌嬲

just do it

點睇PTGF個POST

我完埋sem 攞黎返工

最尾個個禮拜先黎3個presentation同test

上個星期先啱啱死亡週完

好彩我對手唔係入面

一個禮拜捱埋佢啦

不能相信我有4個exam

我都係

sem 尾 chur到我就死 la

尋日連續42個鐘無訓過

搞咩嚟

咁癲
我一日已經係極限
老喇，副計開始唔掂

年輕真好
印象中最耐都係試過30個鐘

我都有4個
寧願要exam都唔要做assignment

仆街我科科都exam +assignment

我得2科要exam

4科

單車巴好似冇點讀過書

今日真係撞到個ex

MORE

lived

佢有搵我影相 仲係用以前仲一齊緊既眼神望我 不過多左點不捨

想同你友誼波

其實應該仲鍾意你

6 科fuck

眼神都睇得出

依個人大大話話都對左三年 有乜理由睇唔出

我好認真讀書架

推一推
唉又等到2點9先有得睇

又要輸,有咩感受

懷住下場贏波嘅心情繼續追

新人留名

hi

手賤搵左個唔應該搵既人
明知對方已經唔會理自己

垃圾猁

btw我鎚波衫終於到貨

新手留名
讀書讀到好頹 好想QUIT轉第二間 同 第二科 但自己成績本身廢 冇勇氣

點解想quit？

突然間好掛住舊年住Hall果2個Toiletmate

美斯b絕殺
尋晚睇到超熱血

Same here
不過sad完就算 訓醒又係新一天

好唔開心 原本大家都好地地 去到佢開始hea覆自己 真係好灰
朋友講得啱 其實我只係攞黎zip時間既替代品

向好果方面諗咪唔洗再抱有希望

比定半打先

？

送返半打比你

痴線佬

唔知大家有無睇一念無明
有一幕係樂仔係婚禮屌尻d人唔識尊重
岩岩我都感受完
但係係喪禮
讀緊經個陣成班友係到細聲講大聲笑
覺得佢地好無文化 完全唔識尊重

唔好啊

一念無明好野黎
係自己利益底下
香港人係唔會尊重應該要尊重嘰人

你叫我

係呀！早晨！

LM

好靜

岩啊

係咪依到少9upper
成日見隔離有新post

灰灰地又要碌去返工

有冇臨時工推介

專注於工作 唔洗諗太多

傅家俊晉級啦

隔離個d係痴線

Cls 喪禮都可以咁

95就嚟過百

我地都唔差，有佢地嘅10分1

悶悶哋，有冇人開topic

冇

諗唔到，過去隔離post拎下料先

6月同屋企人去大阪
有冇好食同好玩
利申我爸隻腳唔行耐，最好間中有得坐下

我六月都同frd去大阪

同fd去好玩好多
同屋企人真係

準備係日本相認

老套都係咁講 好好珍惜同屋企人相處嘅日子啦
好過第時佢哋老咗你先發現你地之間冇嘢可以回憶

有緣必會相見

五月中去

我都明
但你未感受過咩都要你搞，搞完之後兩老嘈交（係佢地之間）就直接走果種感覺
覺得自己滿足唔到佢地果種壓力

六月頭東京

巴打辛苦你了

開完TOPIC發現冇人有留意

咁多富家子弟有得出走

有無咁多人去日本

搶平機票

藉口黎姐
呢個年紀唔去多幾次第時番工冇時間

冇睇過桌球

香港運動員冇人睇都岩既....

所以咪要努力返工

見到隔離post啲人仲嫌緊自己60 70蚊個鐘少
我仲返緊45蚊返全日仲要比不同種類既珍禽異獸轟炸 是否on9

有六七十都已經好好 我都淨係得五十 仲要係飲食業 閪客何其多

成日mon post

邊有成日

隔離post啲人知我返咩工既話應該會大大力咁恥笑我 人工又低又成日返到冇自己時間

我有睇嘅應該係花劍
最近好出名果個係我以前同學

其實真係 又搵唔到錢 又無咩特別野學 真係quit 左佢啦不如

絲打番緊咩 服務業真係多得劉天王唔少
45又唔算低既 可接受範圍啦 當然比上不足 比下有餘 反而我想塞滿自己時間 廢事空閒果時就諗起佢

隔誰開左一日都差唔多爆post

都唔係第一日嘅事

都算輕鬆工作阿 望落
已經感覺好過我果份

啲家長先難頂 好多對小朋友嘅都係咁

又係既 我睇你好 你睇我好

絕對同意！！！！！！次次啲家長事無大小永遠都係片9我

但係都無咁體力勞動都算好 對比m記果班 拎緊最低工資 如果要轉可以考慮下便利店pt既 人工再低啲啲

番工時間彈性又係重要 初頭我番果啲更連續幾日都番十二個鐘 慢慢做耐左 個番工時間就彈性左好多 可以簡番邊日放邊日

而家都係自己比更 邊日唔夠人就返邊日
媽呀，我好想轉工 人事關係好我都咁話

又唔想轉又想轉

真係番D唔駛用腦 唔駛湊客既工係最爽

俾我係呢個po搵到我個ex
其實個日我有諗住搵你吹水 問下你最近點
點知你睇唔到 祝你開心快樂

有時有d野係咁奇妙架啦

我覺得分手後見到都扮見唔到就算最好（除左和平分手） 見到再有對話個感覺會唔知點好

其實分左手都預左唔會再有連繫

如果被分手果個 被分手果個更慘

我都試過 俾人block曬 無任何方式可以聯絡到

對唔住 我冇心騷擾你宜家既生活 講埋呢句就走架啦 byebye

聯絡唔到未嘗唔係好事

至少你會慢慢識放手

我仲聯絡緊 放唔低

冇謂為左一個唔值得既人而浪費自己時間

你既情況 都唔知點講好

依啲野我識諗既 都明既 但身體卻很誠實

遲下就慣 搵多d野做 令到自己好忙就無事架啦

自chur中

嘩乜你地咁夜呀
我岩岩chur 完paper 準備訓

做proj

有d野想同ex講 我睇番你之前cm既po 我想講我最近過得好好 你唔洗擔心 睇見你好似中意左個巴打 我個心好撚痛 但係只係一陣既事 我唔知你地最後點 可能佢keep住hea 覆你 但係你咁多fd陪你 實有一個可以傾訴既 我當然唔介意你搵我啦 我諗野係比較負面 但係我冇左你呢段時間我學識點樣靠自己生存落去 睇番你個時既黑仔史真係得啖笑 叫左你辭工好耐 又唔聽 我知你鐘意小朋友 呀朗而家好得意呀 佢識講少少野啦 仲識講英文 「呀婆」 咁樣 你果個都應該好q啦 其實中學open day我轉登番兩日 睇下你邊日會番 又驚你番工唔會黎 我求既只係一張合照 同埋你既近況 同埋我冇好不捨既眼神囉好冇 成日吹得就吹 咁多年感情好難話放就放既 根本我地一開始就錯左 我有諗過追番你 但係追到咪又係散 雖然我而家可能會比之前更加珍惜你 你成日話我唔同你傾計 又同你冇共同話題 可能係我份人悶親你 你同個陌生人都多計傾過我地 我有時都會覺得你d fd 仲close過我同你 我知我自己唔夠愛你 仲要拖左你咁多年 做左咁多對你唔住既事 我都知我唔應該再咁自私 所以你講分手我一d都冇怪過你 我只係想有一日撞番你個種尷尬既狀態會消失 我知冇乜可能架啦 其實個日想sd番相俾你 但係你睇唔到 我個日轉登去你附近打波 wtsapp埋你約你出黎吹水 但係呢一切一切你都睇唔到 多謝你為我犧牲咁多 我自問乜都冇留低俾你 一d開心既回憶 一d值得一齊行落去既原因 對唔住 睇完搵番我啦 我想同你傾計
Ps 對唔住咁多位巴絲 我淨係係呢到先搵到佢 俾個機會我講下野 sor for 長文 and 1999

咁都有得相認

平時我睇到呢d po唔會入

。。。。你唔好咁啦好冇

痴線
食下花生先

花生+1

冇事啦 大家收返埋啲花生先

中午一推

復合

近期無曬堂上好悶,有咩手機game好玩

唔會復合啦

你個名

真係唔好意思 嚇親大家

同問

冇嘢喎，最緊要你地都可以解開心結

Candy crush
delicious

Puzzle & Dragon

屹立不倒五年
利申仲玩緊

轉豬好悶

我都諗起你

Asso生涯星期五完了

今日已經完左

why

好唔捨得

出社會了

有咩工啱asshole仔做

我媽逼我讀落去

有offer?

垃圾thei都要逼我讀,呢樣先嬲

入去食女

I大都係大

學我個fd講
果科重女入到去又咪圍埋班毒撚

我個fd入到去好多女圍喎
仲要係死肥仔

早知唔讀engine

依排政府出咗好多intern 你可以睇吓

係咪你本身想讀㗎？
定係因為你係男人所以先去讀
因為我覺得某程度上依家個社會會定型咗男應該讀n展 女應該讀社科
所以影響到啲人點去揀科

屌20號先完sem
btw,有offer係就係教大，廢就廢d
但好過冇書讀

支持九龍巴入去打造屬於自己嘅後宮

而家先知你改咗名
鬼馬啊你

好似冇咩啱
Anyway thanks

N展有前途
有前途=有好工
有好工=有錢
有錢=有女

但係到有女果陣唔知幾多歲呢

毒撚埋單

本身自己都想讀engine，但讀完又想試下讀soc sci

好可惜報左個科topup無前途

跟呀叔我出去搵食啦

利申揸兜

Double major

講到想埋就有得埋咁

半場2比0

煙好難食

其實畢嬲都唔好食
講起食煙我有個同學受唔住又要學人食
成日上堂喪咳勁煩

就sem break 唔想考試

未食過

男朋友有食 所以都可以話幾了解啲煙
但係我無食

食2手煙仲毒

都由細食二手煙食到大 由佢啦
屋企人都有食

但望住啲煙飄走既感覺 好似舒暢啲

有冇野幫到你

大家好

感情事無得幫

聽下你講

屌睇完個素顏唔撚掂post 我諗起自己

雙HD畢業，好柒

我要出pool呀屌

廿歲人學人叫春 廿五都係a0先叫春啦

我平時都係素顏左 無限自信（好似係）

無話無嘅

無非都係放唔低姐

廿歲叫到廿五歲

邊部分

素顏淡妝最好

素顏都靚咪係囉

講真，其實成日叫春負能量咁重人地係feel 到
我自己就唔會揀呢啲人做男朋友

啱啊

有個女仔朋友都係素顏多 而佢塊面皮膚唔太好 但佢輪廓ok 所以素顏都無乜野 更加唔好講塊面皮膚好啲啲（無乜暗瘡/印)既女仔
始終都係鍾意素顏多

有無人明白，對住女朋友都要講客氣說話果下好悲哀

中意素顏靚女就真

點樣客氣法先
我同男朋友都成日唔該前唔該後

多謝你記得我講過乜
唔該曬
麻煩你

我都覺得ok 喎
成日講可以提醒自己好多野對方唔係老奉做

我覺得佢好見外

靚女要尼睇嫁姐 如果一齊既話 靚女都未必好

無咩問題 就算對住班兄弟死黨 佢幫左我 我都會講聲唔該 女朋友咪可以講句唔該Bob 咁樣感覺又唔同左

其實唔會 我同男朋友都好close
有啲有啲感激 多謝嘅意思講出口都幾sweet
見外嘅原因我諗唔係因為講唔講而係個心態？
例如佢真心覺得啲野好麻煩你，如非必要都唔會搵搞咁樣令你覺得見外？

我唔化妝真係好薯 因為對眼好細
本身皮膚唔差 但係好大個黑眼圈同多雀斑
化左妝個人即刻精神返曬

其實你唔佬妝都幾好睇 真心

化

圖呢

我都眼細
不過我五官本身唔靚 化唔化好似都係咁

做乜嘢事

有冇人讀到想quit U?

兩個都講到自己好差咁

逢4月同11月都好想quit

完全唔想讀書

有 但係都就黎畢業

有個fd喺fb po咗佢自己cover嘅長相廝守祝佢女朋友生日快樂
個衰鬼又真係唱得幾好聽

A0的我一定比嬲嬲

冇畀到
唔太熟

想屌死個freerider

高達大亂鬥
好興幸我今日仲上到水
前排忙到咁都無死都算係咁
忙埋聽日就等考試

白貓 點睇

freerider 不嬲必需死

我唔想死住

我都唔想死住

同我落地獄 我要你永不超生！！！！！！！

唔好意思，估唔到呢到咁多freerider

唔使咁harsh嘅
其實我哋有苦衷㗎

有乜苦衷

我諗住做果陣
我果組已經有幾個學霸做晒
print埋
我都有啲唔好意思
不過佢地好好人
應該真心唔介意

妖同我差唔多
我又係一開份嘢好多都打曬
今日臨交嗰陣原來打過畀我冇聽到
唔知聽日會唔會反面呢

我都想做㗎但佢哋唔畀機會我

都完sem啦 反面會點

我都話唔到事㗎
是但啦識咗兩年都唔係深交
冇咩所謂

睇完星爵，好正

可能巴而家變咗一星期先上一次水
考試一齊加油

我仲year1
有條友仲好意思話自己有四成contribution 睇返編輯紀錄 佢十號之後就冇做過野
我屌 我終於做完 我好想嘔

下星期考試喎絲打 温唔温得切

我8 9號考 比你咁講嚇一嚇
btw已放棄

捱埋就得架啦
好多人一到四五月就想自殺
包括我

我聽朝(10:30am)present依加(1:44am)個ppt先做到七成
七個人一組之前得三個做
今晚先多多兩個做
freeri9der真係...唉屌

試過9點present 7點先做完ppt 搞得掂既

依加訓陣 陣間7點起身繼續做
sem尾最後一日都搞到咁

加油
好快又會日日上水

俾人飛左

都係嘅 離開cc都唔會再有聯絡

諗住翻工?

hehe ok?

返陣pt草下錢先

比人cut9我更 嬲到訓唔返

我鐘意女人，sorry bro

咁都有得cut

幾好聽

偏偏依幾個月要儲錢

人生故事注定 佈滿問號
我也不聽勸告

新假期推薦嘅「紫薯芝士雞煲」係咪已經超越咗劣食極限???

好邪惡呀

動畫啲黑暗料理

已經同fd卜好枱了

望到隻色都唔想食

你哋唔識欣賞

有冇人一齊去隔離請食m記post捧場

有d想去，不過個日要同屋企人食飯

會去 有無人一齊

識聽 其實MR. 啲歌真係唔差

到時如果去，記得影d相上黎

一支公去到時變毒撚聚會
一係就全部都情侶得我一個人

有得同M記姐姐玩，機會難得

分分鐘我地仲大過個姐姐

97 人工低想死

翻乜

仲好，可以認識小妹妹

怪叔叔

依家周家都wucfu

好明顯我係哥哥la

有

97新來報到

俾多次機會你

想試下係連登開post尋失物應該開係邊好

btw借post一用，
(轉post)我想急尋一支粉紅色長方扁形USB（32GB)Usb一插入電腦就有名［Stephanie]。酬勞$300
事發地點:順天往彩虹小巴及彩虹往調景嶺方向九龍灣港鐵站一帶。
事發時間:12:00-3:00pm。
由於遺失事件為巨大影響，所以請各區朋友們，幫幫手揾下
手指入面會有KLSS嘅File,如有拾獲請致電及WTS 6714 8858。
*USB入面有大量重要資料，希望大家可以幫下手

吹水台

又上翻水la 我 終於完last teaching day
revision week又搏盡 爆4

支持

G持

留電話唔留tg咁癲

因為隻usb太重要。。
冇計 真係急搵

地獄黑仔王呢個名真係無得輸

改咗名都好似冇乜變過

今晚想夜尿?
放左fb ig未啊

試下放埋啲地區gp 咩觀塘友果啲

唔係我唔見，係我朋友
嗰到有好多人既資料 佢喊住咁打黎問我點算

因為冇圖 未放

所以而家重要嘢好多時放雲端算

係,好多珍藏放左落雲端

做asso仔嘅最後一日 完了

想利返個申 嗰個係我朋友號碼黎 佢已經因為唔見usb所以好驚好大壓力 真係希望大家唔好玩佢電話 拜託您們

仲以為果個你黎
利申無煩你朋友

仲細咩 唔會啦

好難講，不過希望你朋友搵得翻

如果邊個煩你朋友同我地講
俾佢知得罪連登仔嘅後果

補返個usb圖
連登有愛呀

已經咁夜收工行番屋企 都見到對情侶企係到纏綿

夜晚先係佢哋出現嘅時間

夜晚係毒撚留係屋企既時間

佢地應該係失散多年既兄妹

唔敢再拍拖，女人真係變得好快

我係咁stalk 佢上線我覺得自己好痴線

啊啊

男人大丈夫 拎得起要放得低

放唔低啊屌

加油呀 我堅信時間可以證明到

我做唔到斷contact

岩

點解

因為我仲係好掛住佢

慢慢嚟啦

絲打咁早醒既

早晨all

大家今日有咩搞

返工
然後收工之後打paper

你都好早啊

翻咩工

失戀訓得幾個鐘就訓唔翻

Sales

搵啲野搞下啦 睇下心情會唔會好啲

攰撚到仆街啵屌

好多功課未做但係又唔想做
下就會同朋友去睇戲
琴晚訓唔著飲左啲酒

Final test
利申未溫

我十號先開始考

2號考，不過9號考完

今個sem 3科

還好啦，又唔係叫好攰既，可能返得耐慣左
對住麻煩客比較攰

4科
5月中先開考

咁早完

唉屌我考到五月中

我考2科咋

撞開情侶纏綿有條路
佢地幾時先落車

Sorry呀即刻走

我有預感同佢地共渡七 八個站

不過個女既著緊白色校裙又透透地

冇圖

唔敢影 坐緊火車 隔離左右都有人

低質討論

我唔是變態

想問下各位識網友有啲咩睇法
應該真心識，定當hi bye friend算
網友會唔會keep到好長時間
萬一同網友嘈咗交，仲會唔會主動挽回？

係連登識到兩個住同區既 無嘈過交 仲有keep contact 我覺同網友都好難嘈交

我當真心識

只要真心相交，網友都可以變成好熟嘅朋友

咁如果俾一個熟嘅網友藍剔，隔咗勁耐先回，但佢又唔算忙，你地會唔會嬲，如果嬲嘅話又會唔會在意過頭？

有個keep咗10年 間唔時都仲有傾計
但大咗少傾咗係真
睇下同佢算fd唔fd先挽回

有啲人藍剔可能係純粹想㩒晒啲對話，然後等得閒先睇返
你嬲嘅話即係代表佢喺你心目中有一定地位

我想真心識佢，但佢當我hi bye fd

單車：Hi, 做緊乜？
朋友：藍剔
3日後
朋友：你呢？對唔住，啱啱先睇到你msg

單車巴咁慘 加油呀

貓貓好得意 睇緊貓展

咁又未去到咁灰

真心fd既 藍剔又點姐
我成日都藍剔fd
嬲又無咩意思

搵我丫我唔藍剔你
最多唔read你

我覺得仲衰過藍tick

有fd都咁樣話我

我同男朋友係網友發展嘅
就黎拍左5年拖
應該咁講，你覺得值得真心對待就用真心
你識落無乜好感咪hi bye frd 囉
不過好重要嘅地方就係唔好覺得人地老奉要覆你，你可以咁要求自己但唔係咁樣要求人地

你好

這些機會

我都網友發展 但已成過去

屌 試過用app識個女仔
傾左好多日 開始曖昧 先知佢係用假相
等我仲sd自拍俾佢
即刻del返晒自己啲相

玩app真係唔敢用真相

用app sd真相
你唔驚係連登見返自己咩

最驚傾咗好耐先發現係男人嚟

咁我見佢sd啲自拍俾我
又幾真 唔似cap圖
傾耐左咪信佢

唔敢啦
經一事 蔡一智

咁又唔會 佢有sd錄音俾我

其實可以搵人錄嘅...

我無用過apps

佢秒回架wo
應該就真係女仔黎
但佢用假相昆我姐

諗住識下朋友傾下計姐
入左男仔科之後就冇乜女仔frd

我幾時都冇

救命 終於收工。。

拎去

巴打共勉之

97新人 留個名先

有冇人係冇乜朋友 平時出街都係自己一個

無乜朋友 所以街都唔多出

一樣
冇咪冇
係屋企玩下樂器仲好

same here

啱啱同fd跑完步 好撚攰

聽日又要八半

我已經有半年冇做運動

依家訓差唔多啦

足波撚踢咗好耐都冇進步

我呢一年總共跑咗三次咁大把

今日去左踩車

其實出街自己一個都幾好

Apps 上面得三種人
1.金融雞
2.美容雞
3.公廁

你想要邊種做朋友？

好耐冇踢

真心你落街求奇識都好過用apps

毒撚冇存在感冇人望到

sbt

好撚難約呀
以前中學差唔多個個禮拜都有波踢

頭先踢完,比人虐

sterling都比人虐

250廢物咁廢梗係比人虐
利申:專業反史鏝

洩

深潛完 工又番完
上番來做毒撚

97撚 留明

份工好多女PT
我偏偏比人編去自己一個做 連仔都冇

見你靚仔，廢事你溝晒d女(同仔)

靚仔

女呢?

介紹我去做

番工好撚悶

溫書都好悶

唔好返工，唔好溫書

快樂人生

宜家唔溫 之後想溫都無得溫

出來做野大把野你溫

今日咁靜

交assignment 既日子 好難唔靜

多偽毒咋
去曬出街

收八半 同同事食埋飯 吹水吹到而家

寫緊paper

整完甜品

整咩

Cheese cake

圖呢
不過咁夜放出嚟應該會比人打

好普通一個cheese cake炸喎

我連整都唔識整

有材料就得 好簡單

使唔使焗爐先

電飯煲?

好似唔使

係唔使就考完試整返個

有免焗版 google就有結果 圖書館都有本書教整免焗既甜品 可以睇下

Tastemade都好多

好耐好耐好耐冇整過野食

整野食好好玩
但諗起要洗野就不了

整野食好好玩
但諗起得自己一個整就不了

自己整完自己享受

今日有新既經理返工 我有啲怯

大佢 show啲霸氣出尼

第一時間講句粗口先,大下佢

我聽日都要去OFFICE接手上一個INTERN既野
好驚做一日就炒左我

聽日開始考試了

我都係，但完全無動力去溫個科

我都係
次次考試都係咁
頭同尾個科肯定冇心機溫
去到中途溫溫下發覺唔係咁難但好多野溫
就開始後悔

佢聽到平時要做啲乜已經成功咁大到佢

糞便清潔專員

勞動節比班客勞動左成日

辛苦曬
利申奴動節係屋企打左5個鐘機,唔計食飯,其餘時間都訓緊

死廢青
咁似我嘅

呢種生活好耐都無進行番

又要準備返學了

我認我係

執屎之手

冇心機溫書

我都冇

聽日有midd term
人地考final 我先黎mid term fuck

而家先midterm

係呀 好唔mid term 嘅mid term

咁真正final 幾時

16 號開波

如果真係好唔熟
unfollow有乜所謂
但係unfollow人地
對方會知架咩

屌，我想訓教，但訓唔著

對方搵到你個名，但係佢部機顯示冇follow你就知道。。
好似係

估唔到咁夜仲有人

唔知

啱啱知道有個朋友走咗 雖然唔熟 但都識咗好耐
聽日考試 都瞓唔著

點會冇呀

有阿得番你一個

終於考完第一科

告一段落

2:30先考

樓主加油

溫緊書有個傳銷電話打過嚟
嘥我半粒鐘

半個鐘

好過我
0845考 十點已經番緊屋企
咁樣一來一回都兩個鐘

屌真係痴線
我仲要今朝先溫一陣兩點就考

加油呀

咁好人傾咗半粒鐘

是咪對方把聲太甜美

我都係喎

偷偷哋對佢把聲打丁

其實純粹唔識拒絕人

你地個名

屌你講完我先發覺

我會好快咁: 唔需要啦88

有冇巴絲知我地今年20週年有冇優惠

好似冇 但政府攪咗個去比利時嘅event 俾我地費用全免

姐係直接去比利時？detail

detail

直接收線咪得

唔係～係去比利時8日順便參加毅行
個活動好似叫Walk the Hong Kong Sprint

搵唔到

寧願要優惠
個陣去左n次迪迪尼

Facebook 搵呀 港毅行 港精神

我果陣拎左張野但係一次都無去……

好似要做好多interview 不了

而家比都冇用了
已買全年證

毅行 咁似大陸個啲中學生

下邊度似 毅行者喎

我會覺得好狗

有咩咁狗，如果個個都要聽，我諗你廿四個鐘都唔洗訓

都唔知自己點解會有咁嘅辣殺心態

巴打現實一定對個個都好好

btw又一單dse影barcode

why so on9

我識個frd po ig 我即係cap圖

send番俾佢叫佢del

你咁好人

咁frd 嚟架嘛～

成人畀人恰嘅咪我依啲囉

我相信總有欣賞你嘅人

1430考到1730
一個鐘做完就堅決早走

我欣賞你

咁夜未訓嘅你做緊乜

溫書

落地獄

點解要落地獄

一人一個好撚mean既圖

依個post

做term paper
但我放棄咗 聽日再做

今朝俾蚊咬到飛起 瞓瞓吓咬到醒咗
今晚決定開冷氣

啲蚊幾隻一齊咬你真係好煩
打極都有

所以好憎夏天

我都可以落地獄啦

住高啲都有蚊 唔知啲蚊點飛咁高

學術討論

搭lift囉
咁簡單都要問

個post 沉到海底

呢個

繼續做奴工

做咩啊

無咁早翻

9fing左幾日冇溫過書 零動力呀媽呀

same here ar diu....

你朋友個usb搵翻未

無咁早番咪好

翻到十一點啵

第一日番工 感覺良好

你地完左sem+final?

搵唔返

邊有咁快

同個同事兩個𡃁妹返個糖水舖pt仔 無啦啦比人針都唔知做乜事 唉 勁sad

係咪你唔夠mk呀

冷靜好嗎

對方係中年男人婆 仲要之前都算關係唔錯

冷靜架啦 對人真係唔可以太真心 變得有啲快

更年期

我番到十一半

我覺得我應該要返學校溫書

why ar

明天兩個present

仲未完sem

學校集中到
好似係

係屋企會hea 我有時會落自修室
會溫到唔記得食飯

放左幾日假,唔想做project

終於完成咗asso生涯最後一份功課
係我最俾心機嘅一份
雖然覺得文不對題
但做完好滿足
聽日開始溫考試
充實人生

老泥巴係咪日日係拉把

人哋唔叫我都唔會返

好想快D考完就算

me2

me3

失驚無神殺份嘢出嚟

跳樓有冇人join

巴打做咩睇唔開

召喚cc同學摺拉把

幫我摷可能巴出嚟，佢好有可能喺入面

完sem啦 快啲相認啦你兩個

hehe

我同可能巴曾經@*+@-+*？

決定聽日十點番到學校溫書

以為自己單身可以好瀟灑 自己一個都可以好好
原來心入面都恨比人錫

但到有人追 又會好驚俾人hurt

驚無人追仲好

咁早起身呀

只要唔太摺嘅一定有

絲打你個名同我識嘅一個人好似

返U温書+present 早午各一

加油

絲打 睇翻你啲舊post 都幾傷下

…好錫女人果陣女人都唔撚珍惜既…

屌黃雨左

一滴雨都見唔到

Same

鬼叫你揀中啲賤人咩

我呢邊大雨到 唔講以為紅雨
利申葵青

傻啦 幾個女仔都係咁
太錫佢佢地都唔撚珍惜，要對佢地差啲

係cwb表示無帶遮

對鞋濕撚哂

係學校無帶遮+1

係屋企

I know that feel bro

賤人磁石 吸極都係賤人
利申 身邊好多朋友都拍左好多年拖，最耐果個已經拍左10年
咪鬼自己揀唔中啲好女仔就一碌鳩打一船人啦

我女朋友好好喎
拍左三年多d

唔知做乜同啲女仔發現完去到好親密之後最後又變翻好朋友

我覺得自己都好好
利申同男朋友就黎拍左五年

兩個字 無緣

幾時擺酒

唔擺啦，啲錢去旅行好過
男朋友話我u grad 就求婚

係咩 講多啲佢嘅野嚟聽下～

唉 都慣 成世人都好不幸
好彩識到班好朋友 先捱到而家

cls 勁大雨 好彩係屋企

無

絲打係咪天生西面個啲🤔

我巴打

我係 唔講野就俾人問我係咪嬲豬

我都係 仲要好鍾意發夢 俾人話黑色月亮面

噢 sorry喔
咁你冇對象咩

她心裏每一寸 都屬於另一個人

I know that feel 但佢知唔知你鍾意佢

咁我又好少發夢，不過一唔講野就俾人覺得我嬲緊咁

咁咪next 既然無結果又何苦折磨自己

東區係咪未落雨？
個天黑到

岩岩落緊 狗屎sss

應該唔知掛 唔知佢

你係咪真150 花名叫魚

屌冇曬動力返去交呀嘥文

我聽到了
啲雨聲勁大

最近有番聯絡又重燃我希望（實際上無乜可能一齊）

交assignment啫 又唔係溫書

收兵咋
一係就追，一係就next
最唔中意啲懦夫玩暗戀，乜都唔做

你試下俾啲暗示呀 咁落去好辛苦💔

我係真150 不過有好多花名bo

一落雨就唔想出去

傻嘅 點解冇可能？結咗婚都可以離婚啦 放心追啦

一行出街就好似游水咁 好想做番小學雞著雨褸水鞋再擔遮

英文名5個字

岩岩先游左番紅磡

小學雞日子好遠啦

仲想趕返學校霸住成個studio

um.... 我都試過 但個陣識咗唔係好耐 未一齊佢就已經好主動 又成日話要上我屋企
但我接受唔到佢性格太冇交帶
又周圍flirt女 所以最後冇一齊

我都想next但都要放低左先

唔係～我6個字

加油呀 入冷氣地方唔好冷親

都有啲既 但睇落佢都係對我無feel(對答既字裡行間之中）

好懷念 個陣仲會拖住個男朋友仔小息落操場玩

好傷 一定會搵到架

已經冇人追啦

好快有架啦～

慢慢 放底最好嘅方法就係遠離
唔好俾自己有一絲方法去聯絡同諗起

我試過unfriend unfollow del contact💔

Block 埋是常識吧

做男人果斷啲好
女仔大把唔需要為佢地傷心
收兵既都係雞

岩 唔收兵嘅都唔好傷心太耐
生活始終要過

我懷念的 是無話不說

天氣好差 心情都好差

有呀 有block 但有時心絲絲想睇番

我反而調返轉
嗰陣我個fd日日喺我面前提佢
之後麻木咗

我懷念的 是一起作夢

講黎聽下

block 無意思，搵新既人傾計令自己唔得閒睇翻仲好

所以咪同你地傾計

當個人難得睇得開樂觀返又俾d小事影響
有無笑話講黎聽下

可能唔好笑架喎

因為我好矮 一齊食lunch個幾個frd 都178以上 成日行行下唔見咗我
佢地就問: 你有冇試過浸親
我話冇 點解咁問
佢地話: 係人海中浸親

Block 係唔俾佢搵你

雖然笑唔出 但多謝絲打
Btw 我成日好自然咁浪隻手落我d矮fd膊頭到

我覺得我咁矮係因為日日俾人浪

浪到矮左
我想講我男朋友又係咁，仲要攬著果陣佢個頭浪係我頭頂 話岩岩好

係呀

矮妹就係會俾人浪
不過絲打你做運動咪做到好橫

邊有咁易橫

聽講操水先會橫

蝶式一定會

未去到勁橫 但都比一般女仔橫

專操蝶就易
普通游就無咁易

普通游線條好靚

唔緊要啦，橫都好過肥

曾經好靚線條 有年抑鬱爆肥左就瘦唔返

我唯一覺得自己好係唔會有拜拜肉

但係有無肚，有肚好攬啵

召喚地獄黑仔王

慢慢啦 減肥嘅路好漫長💔
我玩咗長跑就少咗游水 勁沉

男仔係有肚好啲 女仔有肚 身材又一般嘅就俾人笑豬排
所以我對自己個肚腩好嚴格

我以前都以為肚腩先好攬
後尾男朋友去打拳練實左仲好攬

真係漫漫長路
減得快又怕唔健康

一召喚就上水

呢排好放縱 個肚腩大左勁多

我ex係鋼條type 一啲都唔好攬💔
而家龍舟有個肥dodo嘅 挨都舒服啲

我個人覺得plank係收唔到 我寧願做sit up

點解我咁撚廢架
想同個貢菜傾偈都唔撚夠膽
飲撚左成三個月，一句落單以既野都冇講過

睇肉我幾在行架

點解係地獄黑仔王

因為佢真係好黑

因為唔見USB?

貢菜
正題，俾啲勇氣啦
我有朋友溝超市收銀，又係飲左同一樣野成個月
而家做左佢老婆

佢黑到痴撚線

咁我男朋友又唔係鋼條 係肥仔

好勵志

男仔緊係無肚好 女仔緊係有少少肚好 好好攬

好羨慕

我鍾意男仔同我一齊四圍食野 太fit多數唔肯

我覺得佢覺得自己開始發福
所以好有衝勁去減肥 佢就黎踩入三字頭

真心勵志

如果成日去買 又飲同一樣野 一定會記得
之前有個OL黎食lunch 次次都嗌一樣
我就記得佢 (同埋因為幾靚)

而家唔黑啦(好似係)
已經四日冇出過屋企門口 應該好難黑得去邊

係屋企都黑嘅lv係99

日日都起碼去一次呀佢

我而家淨係跑步減

有幾黑

睇翻次行運超人先啦

我鐘意女仔同我周圍食
不過你做咁多運動同你一齊食一定係我肥到豬咁你仲係好fit

記得拉筋cool down 唔係會腳粗

我會帶埋你一齊行山
行完先食

最高峰係落巴士拗柴 同一時間壞埋電話 差啲返唔到屋企
年三十晚拗柴又有
返工趕時間 搭的士呢又遇到女人練車再唔係就路面爆水管 火車呢又會唔停站 小巴就試過遇到炒車炒到等左成個鐘先落到車 仲記得嗰晚大風大雨 行路返火車站見到地下結冰
太多不能盡錄

行完先食…唔係肥得仲快?????????
不過行山我得啊我得啊

依個post既女性都鍾意男朋友肥肥地

我都係日日去，佢都記得我
但係就係唔撚夠膽，都唔知老母生我落黎果時係咪剪撚左粒蛋走

利申 瘦撚

搵日等佢收工果陣買啦 跟住問句收工嗱?食唔食糖水

利申 有腩

記得你就易話為啦 機會尼啦

太瘦唔好睇

等人欣賞我

咁大肚腩呢

太瘦唔健康呀
食多啲嘢啦！

根本唔關事 係D女仔鍾意你先會鍾意埋你個肚腩
而唔係有肚腩先鍾意你

做乜講出尼姐

是日最MEAN
其實真係要學下講野
好似佢咁

點會呀 個食量唔加 就一定會瘦

如果你買個陣講句照舊呀 我覺得會好親切

海之子

好鍾意海之子
睇咗第二次依個節目

突破盲腸

咁先溝到女

我驚我要行十幾個鐘

屋企有bb真係會開心好多

你屋企有？
我好鍾意bb

生翻個囉

我會帶野食上山💛盒裝粟米
當負重又有得食

我啱啱幫人補習 屋企有個bb次次嚟都好似樹熊唔攬住我唔俾我走
心都融埋

我補習個到都有bb 真係好可愛

Bb真係好可愛
但大個咗就...

邊咗老積

變

返工嗰到有啲二三四歲既b
有啲會無啦啦攬住你

之前唔鍾意bb 都即刻融咗

以前返補習社都會有d𡃁妹攬過黎

樹熊鐘意攬啲乜

屌竟然係盒袋粟米咁你可以配合埋我必備既生命麵包

食包好dry

仲會請我食糖

識落一定落煉奶
同埋會帶吞拿魚罐頭
有人陪你行咪唔dry

又真你幾正

落完大雨之後個天都特別靚

又考完一科

仆街 我覺得自己唔識中文

即食糖水

聽日又有一科

睇唔明啲notes

google translation

都係佢問：同之前一樣啊？

今日想要妳

哇屌

溝女高手

屌你我鳩Up
包保佢下次見到你就話去廁所

識野！前一晚樽裝野雪做冰

係話係呀 你又記得嘅 再甜笑

係呀 啲雲好靚

果汁個啲 係山頂熱辣辣有凍冰冰野飲

如果幻想下個客係咁既樣

個feel即刻唔同晒

咁都係唔好甜笑啦

仆街我想嘔

屌拎個冰袋上去
我會揀飲可樂

唔係冰袋係成支雪到變冰
可樂拎到上去都暖啦智障

成支變冰上到頂都溶撚左啦屌

用冰皮月餅果D冰袋裝？

唔溶點飲

我唔係話冰袋呀救命 個啲冇用 1個鐘就暖
一定係成支野飲雪到變冰 行山個陣溶住飲 凍冰冰 究竟有幾難明

屌我仲以為你講上到山頂先飲
原來你講一路行一路飲

我暈啦

💁🏻膊頭

少行山嘅人係難明
Btw 搵乾毛巾包著仲正，又唔會周圍滴水，又有凍毛巾用

唔肥唔挨

我肥

我次次都係帶1L 水同吸水巾就上山

好大個緩衝區

係涼浸浸超舒服

睇下你行幾k啦 20k or above 就一定會帶好多野食 前一晚雪晒啲橙呀提子呀水動樂
上山就邊行邊食 諗起都開心

行得多，或者行到overnight1L 會死人

推po推得好快

你地推得咁快單車巴會趕唔切開po
不如以後1001果個開新post

overnight 就緊係唔止1L

女同男既行山真係好唔同

要帶埋cookset 上去

97巴絲吹水台(12)

開定先

速度秒開

overnight 就男仔帶營我就帶相機同野食

同男仔一齊訓
我只會同男朋友訓，其他仔不了

有幾個營架嘛

我女校出身 比較少男仔frd